有冇人覺得真係開心過頭?

有人話要放鬆我明
有人話要凝聚力量我都明
但請問之後股力量去左邊
又用左去邊?
for下次繼續唱?
希望今日中秋後會入返主線

power

今日一唱完就叫 915港島見喎

有

休息一天
915 重新出發
願榮光帶我們走出去

但我直程見到有人玩free hug添
雨傘味出哂黎
我都係想提大家
唔好玩到個心創哂

其實冇人玩創咗，下下有小小休息就有一堆提醒撚走出嚟，洗唔洗每日都喊苦喊忽先至叫無忘記過初衷

咁係咪日日係到唱歌就得阿屌你老母
我講撚左 凝聚完啲力量要用得其所
提下你就叫提醒撚?
你冇姐 但我見到有

今日中秋節俾人開心下啦 呢三個月好難捱

我反而唱歌黐文宣個時，諗起新屋嶺義士

Deadline913

唔係唔想開心 唱歌
但每次諗起都開心唔到

要入主線

啱呀巴打，但唔好太負面，因間睇唔開

唔會
我比較硬頸
未睇到光復一日都唔會死住

其實有幾樣好想叫人做
連登整個行動台
唱歌每人都整文宣，再配合商場窒
成立新工會組織罷工
幫助銀髮上連登
有好多有攻擊性既和理非行動仲未做，反而純唱歌真係圍內打飛機，零攻擊性

既然佢話冇你話有
咁你就唔使覆佢啦